覺唔覺個市已經開始左牛一（牛市一期）？？？

在上升週期出現時，通常是經濟處於不景氣的時候。這時，股市低迷，但開始有反彈跡象，正是入市時機，稱為牛市一期。

另外，2016年起基本上是板塊輪流炒，炒完科網，跟著是汽車、內房、內險及內銀，不少板塊均有理想表現，因為資金充裕，這亦是典型牛一特徵。

中晒，依家咪就係肺炎令到經濟不景
但你feel 到個市開始反彈，
又不斷炒完新經濟股，又炒返舊經濟

唔通真係「牛一」？？？

1

係牛二

你買齊股票未

係牛三 牛腩三號

TSLATSLA

唔覺
政治市黎既

反彈？！幾日時跌過？